NBA手足全面進場LiHKG體育台！！！！！

佔領體育台，正式啟動

番去玩具台

唔好比佢停

全面左？？？？

留名

hi

Now無得播
而家無乜點睇

寵物台先係你地地方

快啲推到籃球>足球呀

得一頁

湖人

死返玩具台啦😑😑😑

籃足球都岩

我湖必勝

笑撚左，籃波撚又7一獲

兩分天下
其他死返去玩具台

我地係高登比足撚食住
而家係時候反抗了！！！🤘🏿😤🤘🏿

死返高登喇

I am back

支持佔領玩具台

番玩具台啦
唔好妄想稱籃球為體育ok

佔領
但唔知點解今日letv睇唔撚到直播 明明上網冇問題

進到場未❓

一直都唔明點解體育台得足球冇籃球

一線鷹